ik vaak vertel jonge dames dat geen excellentie in muziek kan worden verkregen zonder constante praktijk.
Ik heb het meerdere keren tegen mejuffrouw Bennet gezegd, dat zij zal nooit echt goed spelen tenzij ze meer oefent; en hoewel mevrouw Collins heeft geen instrument, ze is van harte welkom, zoals ik vaak heb verteld haar, om elke dag naar Rosings te komen en te spelen op de pianoforte in Mrs. Jenkinson's kamer.
Ze zou in dat deel niks doen, weet je van het huis."
Meneer Darcy schaamde zich een beetje voor de slechte kweek van zijn tante en maakte die geen antwoord.
Toen de koffie voorbij was, herinnerde kolonel Fitzwilliam Elizabeth eraan beloofde hem te spelen; en ze ging direct op het instrument zitten.
